台灣網民：香港人會淪只為低調賺錢，政治冷感不生事

抗爭近兩年
: 送中條例、國安法、國歌法、清算
: 死傷無數 香港依舊
: 似乎無人可以擋住政府的腳步
: 香港反送中運動的結局
: 是否代表了在當今的時代
: 人民已經無法反抗政府？

就慢慢轉變成中國的普通城市而已

有錢的移民英美加拿大，沒錢的移民台灣新加坡

缺口就由中國移民替補

原本的經濟地位也會被慢慢分散掉，金融服務業移到深圳，旅遊免稅購物移到海南

剩下的一點形式民主、法治也會被洗掉

最後大概就變成跟澳門差不多吧，特首聽話服從中央，人民只想低調賺錢政治冷感不生事

經濟極度倚賴特定產業 (比如說恆指最近大舉納入中概股)這樣

變成中國的香港，而不再是世界的香港

————————-

連台灣人都睇穿你哋，仲話留低抗爭嘅人點睇

所以如果你仲識嬲，放棄香港移民啦

做順民輕鬆面對

作為連下sir 忠實信徒
堅決支持連下sir 信念：
反黑暴，保政權，黃屍港毒一齊攬炒

等我copy連下sir 每日嘅大作你哋睇
震懾下你班連登黑暴

中大DQ學生會一事足以證明只能放棄香港，留底只能夠選擇表忠。

「安心出行」根本就冇得避，留底既香港人只會能夠接受～

依家講到明連選舉都唔俾你玩，請問啲留港抗爭撚點睇？

［改變心態］香港變成點唔重要，最緊要自己活得開心就足夠！

聖誕節，散水

肥佬黎俾人告國安法，散水

中大畢業遊行，散水

拜登贏咗，散水

就黎國安法實行，散水

612一周年，散水

有武肺，散水

Poly 打完，散水

要選區議會，散水

機場壓力測試完，散水

8月大罷工完，散水

728元朗遊行完，散水

講真話 blocked

不是說移民 試著說走難

連下sir叫人放棄，又唔想人走
好矛盾

［新任務］要學識唔能夠再俾新聞影響到自己情緒！

呢頭叫你唔理新聞，果頭係咁post新聞

呢個一定係連下sir 俾我哋嘅試煉
要識睇佢嘅新聞而麻木
作為連下sir fans 我會努力啦

應該話係躝先啱

我好支持政府鎖港
憑咩野班抗爭freerider可以走得咁爽，在囚嗰班就要淪為condom